計樣，BP 智秀係全Koop最靚

大家同意嗎

*kpop

4代係

Yoona都靚
不過瘦左d

sor

Minju 感覺同子瑜差唔多

定延先係

Rose 至係

ching 有眼光

美延先係

就快solo

係jisoo

Kpop最肥

Sana

邊撚度靚過智秀

公認左世一美

很肥美可口

係
1. Rosé
2. 智秀
3. 金珉周

我老婆世界第一

ROSE樣又靚又甜 ，唱歌又好聽

金珉周屌打

老雞

兩個差唔多樣

珍妮金先係

Jennie係性感
Jisoo係好有氣質果種靚

jisoo真係textbook典型靚女

有女演員既氣質

靚但唔係最靚。

邊個最靚

IU

湯唯

唔止全kpop
係全世界最靚

真

葉舒華先係最靚

真係冇可能唔係全kpop最靚

同意, 想大大力插佢個咀仔

李佳芯竟然仲未入黎派膠

Rose正d囉唔該

祝你身體健康 財源廣進

如果唔講佢之前單嘢，我覺得Irene 正啲